switch game 二手買賣

你老母
咩撚野叫用過一兩次，好新淨
最重要既系隻驚出撚左幾耐，抵吾抵挽阿
見到啲人明明隻驚出咗半年，因為仲新淨淨系減果10蚊
嬲撚到
系咪你張卡插撚咗十幾次我就唔買阿
妖
好撚嬲
抵你冇人買

你老母
咩撚野叫吾，挽，系
最重要既係連登出撚左幾耐，仲要用5p

見到啲人明明連登出咗三年，因為啲p牌搞到連登變成5p
嬲撚到
妖
好撚嬲
抵你冇人覆

正字型警